hi 淡友 (475)

11月15日，大茶飯 is coming to town

賺到錢既，比LIKE

1

2

3

4

5

大升不遠爾

跟布買call等收錢

成功5連

熊！熊！哈！

今日好high

個個都好hi

沽多d bitcoin 回血先

無野做睇下fb
睇到好搞笑

咁樣捉錯字

屌 模擬倉唔搞佢又賺幾千 真倉仲輸緊10 % 次次賺十點幾點就勁驚止賺，好似平行世界咁

利申：模擬同真倉個本一樣

+1

彈啊 聽日加倉

點解唔當真錢係模擬倉咁玩

可能平時個人真實生活都幾慳 一跌幾百就好心痛 捱唔住 不過現在適應緊

好撚hi

諗下自己輸少少都冇輸根本生活唔會有分別
唯有贏先提高到自己生活質素

唔該巴打

好pro

金句 袋入袋先 謝謝
所以現在睇下書學多d先玩除非差不多必中

DJI 準備開車？

3低

底

淡友全力搶攻

更正 A4 數據
[/quote]

個底好硬

多謝abc 巴 每晚整理資料

納dee頭先個一個鐘好撚好玩 沽完反手揸 再反手沽

你地有睇就已經足夠啦

我想問補新牛果個表係咪你自己整

係啊，唔知present 得好唔好，再諗諗

好呀 有心整已經好

我想問新發行既牛熊有得一個網睇哂

定你每個發行商睇之後再整合咖

開始試穿

硬好死不悔改
聽日起多注送佢地落地獄

你講完我即刻+100張dji

屌拿聲
日跌夜跌

紫貝巴 今日順唔順利呀

穿左 加得

the next station is 25000

唔撚係又彈啊DLGH

聽日hsi 升呀

似假穿
會彈

陰跌好似健康d 港女可以唔跟足

崩既話港女點都要跟

會唔會就係咁樣大家慢慢愈行愈遠

沖完涼返黎再睇

掂到BB頂/底後面買相反方向30秒收割好多時有賺

diu 嬲啊
咁撚茅既

聽日沽多500張期指

中段直頭圓月彎刀咁款

第一次明顯假穿
第二次穿咁深都彈
嬲囉

多謝巴打

25720

拉低call???

700 聽日會彈幾多呢
有無機300

附近間老麥整緊
冇得喊外賣
屌
嬲上加嬲

拉低沽 new terms

同港女比已經好好 港女嗰隻矛直頭要你去死

老麥唔係有電單車咖咩

掂250MA唔通唔彈咩

想講拉低再call
呢幾日 日日睇dji睇到無點訓教 係咁打錯字

保重身體呀巴打

冇睇到
以為250先係

呢兩日訓得個6個鐘 而家仲未想訓

same here
本細夾唔起
想食小浪

原來250ma係度
如果穿左就

大家都好瘋狂

唔好操勞過度呀

雖然搵錢好緊要

其實係搵本

冇錢 都係俾我繼續操勞吧

700 adr企穩左10MA以上

磨多日先喇 聽晚美國好多數據 應該全部都符預期

早抖

我都係

但冇精神會容易做錯決定咖

9up 巴唔係有正職咖咩

做開鴨 連登會員9折

真好 訓住係床 一路返工 一路炒都得

同感
琴日石油跌 食左個80點浪
好唔冷靜 係咁想加沽 好似賭錢咁
最後倒輸
休息同保持冷靜真係好重要

兩邊都係訓係度賺錢

我排249+1，

有型

249

咁快穿

佢博250彈

冷靜好緊要咖 本再輸就冇咖喇 每行一步都要好小心

我明 我都好想一下追返哂 但真係冇得急

裂口都唔搏咩

布巴會唔會數浪咖？

仲以為你講期249 現貨250

今日冷靜左好多 追番小小
唔知係攰定點
希望keep 到

加油 真係大壓力就休息一排先喇

早排輸完 心情好差 呢排冇玩

人都開心d

BTC

咁撚化學

打個飛機心情就好啲

大家加油!
希望一日會好似布神咁
唔洗拉低沽

自抽

幫我打得唔得

當然得
但如果唔界意既話 我可唔可以用顯微鏡

我都好想+1 HSI 但堅淆底...

是誰讓你失去做好倉既勇氣?

搵奈奈啦

又攪我女神

我尾市入牛都以為自己傻咗

癡線 我訓係度高過你呀

呢度d 人真係好牛皮燈籠... 死都唔信大戶會做好倉

奈奈仲未起身既

佢打錯字姐 原諒佢喇

穿了250MA

牛軍

熊！熊！哈！

排左24900 +1
25060 止賺
24800 止蝕

訓覺

你地睇港股係睇期指玩定睇埋恆指

早晨

小傻散一問：
IG 最平都係$10一點？？
係咪無得開0.5 之前模擬倉唔得

利申：一直用開富途細期 開定以防萬一要補飛 同想國際化

早 但我訓喇 早抖

玩美期可以
港期好似唔得 一定要1張

大戶撚狗花式太多...
真係比佢撚到傻左...
DJI 真心易玩好多...

晚安

有d巴打有得開0.5 咖 唔知點解

但ig細期 咪同普通細期 一樣 你都玩開細期咖

好似新開戶頭2星期有得咁開

250紙黎架 秒穿既

去玩澳元計既都得

佢好似唔同地區唔同terms...
佢有 /au /cn /zh

補返張圖比你參考

我見佢都係最少1張

249先大彈

唔好崩住喇

納指依家6753 二百點

算喇 訓了 早抖

fatfat

睇定有無得玩細d

你就fatfat

澳元計 玩美股要開2張 $1 《仲貴
美元計 1張 $2

6750加左張

Set好止蝕都安全既

咁點解6900唔直接加兩張

20蚊點
依家有幾多

唔會呀， 我澳元自己都開到0.5 張， 0.75 又得 唔洗兩張起wo

我平時一買完就雙向限價
IG更加要咁做

3萬1左右

如果有買到既話

市場大把機會
望下demo當賺左

好彩今晚有做雙向 25990平左call
唔係就GG
仲有700call 老美跌到咁 唔知聽日有無糊食

會唔會係demo 倉唔比開0.5

仲未入到錢
打去問下嘛

新手一問 咁樣係咪開到$2.5 一點？

依家唯有望上唔反6900

macd ,50ma,200ma 打叉

聽日再冇就打去

成日都好耐先覆email

唔該晒巴打
可能係 岩岩開通左 聽日就知
玩左排模擬倉 感覺上DJI好似無HSI咁狗
模擬倉有400% $$
希望轉用真錢 有130%

唔識巴 打算幾時平？

已經彈緊

做咩越黎越早...

HSI 成日比爺爺棍上棍落，心血少D都做唔到野
玩外圍好似時間易就D，開工唔洗成日睇
又定D，呢幾日終於搵到第一個1千點浪

恭喜恭喜 希望我都有呢一日
呢一年由新手開始 豬左150k都有我估

1點醒左
逼自己訓番 又醒左 訓唔到

無食到訓覺藥？

有食呀

聽日開始有脫歐細節出
bbc.in/2QDrI4U

初初玩都比人打巴打到包晒頭
上黎成日mon post mark 下重點
好似又好左D
一齊加油屠大戶

黨內有rebel
國會又未必過到
最心急依家變左歐盟

脫歐會點

都訓得6個鐘咁上下

我見到千跌日既曙光

食左藥好辛苦
全身無力 又頭痛
連想喊都喊唔出

乖 抱抱

出晒汗，但係咁打冷震

259熊安全！熊！熊！哈！

熊熊哈
打靶 哈哈

大家好似真係唔駛訓咁

租腎

今日一熊不殺 熊！熊！哈！

租腎
哈哈

停 牌
哈 哈

美女跌到咁，67239見唔到9:20嘅陽光

阿姆姆 近排係咪發咗達喇

外賣仔 蟹緊100格
儲緊388 put 之後冇了

新熊出到世

今日千跌

早晨
大家今日點速署？

部

美國淡友引領全球股災

做乜熊軍咁high

牛軍嚟

我都蟹緊，仲有388蟹

Thanks 巴打

係咪架

睇你啲圖買咋

騰遜先升到275再直落250

QQ 300！

熊軍必勝！熊！熊！哈！

你係咪扮熊

騰訊唔係利好咩？

熊軍最重要信念，未到9:20都仲有機會贏
熊！熊！哈！

所以爆升緊

Adr都係上得286 開市280都唔知有冇

爺閪插水，熊軍又然

一早起身就見到納指紅燈

佢有得export 出 excel 我再 sort

睇緊港女今日個勢唔會好好，冇機會爆上

騰訊上季多賺15% ADR漲6%賀喜

在內地暫停審批新遊戲的陰霾下，「股王」騰訊（00700）昨收市後公布的第三季業績仍略勝市場預期，非通用會計準則（Non-GAAP）純利按年升15%至197.1億元人民幣；惟收入增長遇阻力，網絡遊戲這項最大業務收入更罕有倒退4%。騰訊提出，網絡廣告和工業互聯網將成為中長期增長動力，總裁劉熾平於電話會議中表示，工業互聯網初步效應將在雲服務收入上反映。

受季績好消息帶動，騰訊的美國ADR造好，截至今晨1時45分，折合報287.3港元，較港收市價272.2元高出5.6%。

騰訊第三季收入為805.95億元（人民幣．下同），按年增加24%，符預期。增長引擎主要來自網絡廣告及其他業務（包括支付及雲服務），分別升47%及69%，合計佔集團收入45%。騰訊業務重心、貢獻收入約三成的網絡遊戲表現不濟，倒退4%至258.13億元。

廣告及支付成增長引擎

為挽回市場信心，騰訊主席馬化騰於電話會議開始時直言，目前網絡廣告、數字內容、支付及雲服務合計已成為主要收入來源，隨着集團調整架構，將會在工業互聯網、廣告業務、用戶體驗方面做得更好。第三季網絡廣告業務保持高增長，收入按年升47%，達162.47億元，反映廣告資源增多，如微信朋友圈投放，新廣告形式如小程序逐步見效。管理層透露，目前網絡廣告收入最大貢獻來自微信朋友圈，其次為小程序、應用程式及移動瀏覽器等。騰訊稱，小程序廣告點擊數增加，朋友圈廣告曝光量提升，將持續與廣告代理商合作，把微信支付商戶轉化為廣告商。然而，宏觀經濟環境不穩定，管理層坦言對廣告業或有影響，但相信騰訊廣告的增幅可跑贏市場。

投資雲服務 拓工業互聯網

長遠而言，騰訊看好工業互聯網前景，寄望可帶來新的商業模式。劉熾平昨花了不少時間介紹集團在工業互聯網的策略，為企業提供人工智能、大數據分析等技術，現已應用於醫療及交通領域。他續稱，雲服務將最先受惠，並首度披露該業務收入，首三季逾60億元，市佔率有所提升。不過，他承認雲服務需要投入較多資金，建立數據中心、購買伺服器等基建。

摩根士丹利指出，由於所得稅開支下跌35%，騰訊季內非通用會計準則純利較預期佳，而廣告及其他業務表現強勁，抵消遊戲業務的弱勢。花旗認為，在頗多不確定性因素下，騰訊第三季業績好過預期，令人舒一口氣。

700抽高派貨格

熊！熊！哈！
0920！打靶！
哈！哈！

養蟹啦

想炒晒黎食

起身入黎叫2野
熊！熊！哈！

落地獄啦

升唔起 ig去到256 大戶真係好倉咩？

ig暴跌 千跌之日

700一定大獲，一定大獲！
千跌之日正式啟動
嗚呀
熊仔肥肥啦
700跌到200

淡倉
加熊加沽加put

納dee 6761

新熊261

美期又插

QQ put 執錢咁執

好關鍵下喎今日，美股下滑，如果大戶係好倉，一定要藉700殺上啲

咁就分道揚鑣..

爆一爆就free fall 2邊都然

好多人係咁假膠，燈自己，明明買QQ升，都要尻叫QQ會跌

係

你啲put點

有冇手足call左港女 put左納dee

再養應該 要針了

有冇巴打一陣會入新qq牛

原來今日上證爆邊

今日過唔到260都要開始儲淡倉

日經低開180

爆上

每日都加熊加沽加put
下個月18000點就退休

但最後枝燭算唔算吊頸

道期又穿250

不過今日恆指跌都好
700一定升

Put邊隻好

Ig升唔起，屌

睇ig似會低開

美團又升

平開了

港女有冇咁撚廢 雖然ig未開市冇乜參考價值

究竟仲有冇騰指呢支歌仔唱

都唔知升咩鳩
明明負債勁多 多對手 又年年蝕錢

大戶尋晚260做頂 去下殺到243

明夾

最慘係我尋日加左倉 屌佢老味

有幾多傻仔call左
之後塊左瞓覺

我唸係 市跌要叫外賣 市升再叫個貴d的外賣 扮公用股

Ig 跟足美股，有乜指標性？

好撚驚

認同前半句
下半句有待商確

我 put埋納dee去訓

幾時豬20

此作風由布神帶起

日日唱千跌無人理

大佬
今日點睇

大芋未平倉wor

呢每好明顯啦

個頂好似越來越低

gun爺閪爆升

原來IG過夜利息都幾貴
俾佢扣左我差唔多10%

有沒巴打今日一開市 不問價牛

10%

希望上證有力扯啦

痴撚線

裂口升好難紅

要開市有圖先有方向
今日又要羊大錢了 我成手滕熊

仍然受制258
仲未突破到
睇下今日700帶升
會唔會企穩

大方向暫時淡淡地

個個又話升又話跌
其實個市係度磨

Qq 生意咁差都大賺
但升得比想像中少好多，我估今朝一開好多人掉貨

大陸仲比沽空？

不過我覺得我有啲偏見個人太淡
未破田到265 唔敢開太多call

可爺比唒signal

有冇話點set margin會慳d息？

700勁假會唔會400蚊

比盡300頭姐下嘛

裂口一百蚊

今日追唔追put好

500

Sof 我好掛住你ar

300 都難難地
如果大家預佢衝到上300
尋晚26000 點會調頭

原本我諗住死9硬啦
點知比美女拖番落去

上升三角但macd頂背馳 你話會向邊爆呢？

爺閪托市 數據咩都係假

蘋果

雖然話佢成日托 但係佢都幾照顧圖表派 好過港女

我琴日+2 港 -1 美 都係收左我大概$15.xx hkd

仆街要針了

我都睇千跌

早晨熊軍
熊 熊 哈

美期回緊上去

人仔強勢 阿爺領軍

布布哈

總之今日唔穿260都要走半淡先

走半好啊嘛

係 打錯

$800

188

負負得正
真跌

去番257 好友發左場夢

騰訊千升
1275

去返259 好友又可以發夢

有救了

細道期-6，細納dee-2收我咁多

開市260 gogogo

留明勁假400 牛牛嘿

熊軍準備上天台未?
想跟隊

係牛軍 食屎啦

上緊去，跳唔跳到睇A股

做咩期跳番去257

蟹軍都要針了

熊軍精神！
熊！熊！哈！

爺閪gogogo

257

各位外賣仔蟹軍要上路啦

唔似大升格局

700上呀

牛軍黃樑一夢 qq另計

訓左冇睇，dji 同納dee 跌到咁

大戶

288

勁假先升得13.8
有D唔夠力

300

平時勁假都有10%啦

700 290
HSI 258

尋日勁假都300

牛牛嘻

個勢似跌多過似升...

唔理了，升一波走貨先

我驚一波都冇

唔好中計！唔升住等你地走貨先爆升

綠油油

爺西未出手掛

QQ call 牛 點都值得留半日

熊 熊 哈

突然之間好想put 700 升成16蚊

愈黎愈無氣勢

逢高加沽

睇位啦

有冇機上300

今日爆升完一定要PUT
佢最尾一定係趺

廢柴我叫你上

熊 熊 哈 [IFC]

Gun

Hsi 牛穿260走？

穿到先算

點解淨係300上，恆唔上既

人仔好撚勁

唔好諗多啦

真係穿到先算

當大家都想走牛個陣就係爆升開始

10點買QQ put有冇得諗

你可以試下唔走

如果開260你唔走？

再睇多陣睇下個勢先
呢個妖股

跟住聽日再升30蚊

仲想put個d人係唔係想同沒事巴對賭？

隻700call對盤班人掛高50格

27咁勁?

冇聽日

11 月頭成籮蟹，今日仲唔暴走

啲蟹要解放了

勁撚到... 牛軍PARTY啦

qq係就打埋琴日過夜q熊288啦

琴晚先出完聲 自己追po

頂住啊企鵝仔
唔好衰比人睇
閒閒地升$20算啦

藥股

東鐵 牛態薈萃 教人買883 同388 put

啱啊，俾我走牛先

垃圾到咁，12 蚊同平時有咩分別

即係話尋晚係震倉來的?

Dllm 上300俾位沽啦好心

知道了

何不put納dee call港女

日經低位彈200

700廢刀。。。。

之前跌果陣日日叫人call 700 2318

琴晚夜期唔通係有人借美股既勢屈低佢黎買貨

熊軍唔使驚，，仲未到9:30！
熊！熊！哈！

你老味隻388又有排夾

冇力上300啦 上到290都還神

好大枝針

其實咁多蟹貨 啲人比機會會唔會走？
同時大勢唱淡

中

屌米係咪準備跌返

一定扮升唔到等D人心急走貨再推高, 之後引返佢地買再鎖佢地

之前反彈都唔只咁少

期回鳩哂

勁假走到call 幫補下put 條數

分分鐘一開市大回
到時就

都未開價

熊.熊！哈！

仲睇好？低水咁多？

無想像中彈咁高

企鵝仔
你升得個$11
對唔對得住支持你既鄉親父老同連登仔呀?

DH都有259既。。。。

我果隻三十幾格有人接. 應該都低水少少走左半先

一開倒跌300點

無乜料到，開市走半牛

仲以為會有300-400點

廢到

千跌

好鬼

真係痴撚線。。低水一百點 吊你老母港女

等陣睇來人踩人多

食粥食飯呢舖睇爺閪啦

踩完有機會升 始終大戶要派貨

玩完

QQ似頂唔住

呂布出黎講兩定下軍心先

撚狗撚死 平一張保平安先

想象唔到既廢

好彩今朝高少少即走一走

26000都上唔到 仲開唔開PUT好=.=

港女: 下你射咗啦?

熊熊哈哈哈唔洗

期貨落緊
返返去25750
睇黎啲人睇淡

數錢啦屌

節奏

開市不理即走
沽佢老母

put 都廢事

大棍

如果回就貼住25500-25600買牛
stop loss 25450 睇情形決定要唔要做淡
升穿25925就確應升浪

多謝主席

爺爺上

無加密

死落去啦 屌你老母

人踩人

個莊未起身，無價

67967
慘到

走左
執得5格
不過都多謝布布

邊個智障14077 賣0.09....

有價個陣已經回晒

我今朝睇嘅牛
估唔到千升之日都有牛死

所以我唔鍾意玩輪

又打到chi sin

大戶咁玩我信呂布睇好多D, 升跌都係咁樣震, 狗到仆街

嚇得我 一百幾十點

震下倉先啦

隻新牛話咁快就打左

難產

25941 1格都無😌

撚市

熊熊哈

咁嘅勢, 冇計

散戶太多 亂放

一齊熊! 熊! 哈!

700多蟹，一升就回，等下

俾隻熊來

883都ok呀

如果睇上, 係咪可以擺多陣?

唔係轉燈掛

有冇人一開市追熊

轉頭再入過65483

give me more熊! 熊! 哈!

轉燈

咁樣比人夾300點

引人以為熊市!!!

25941 跌到0.01

熊熊哈！

呢度

股王

熊霸天下

一開波追熊數錢

here we say 熊! 熊! 哈!

一開市就要走啦

秒轉燈

跌穿h k 升軌 255貼住開+1試下

邊隻又拖累大市呀

700虛火到呢

Come on everybody 熊! 熊! 哈!

極速數錢

入熊又贏

都係要JUMP

JP等老散打完大交高追/高沽完先慢慢出黎維持秩序

嘩 淡友好勁

太難玩~~忍下手

太弱啦港女

一見到開市高到258 all in左熊，253再走

高手

好唔對路 繼續上落市撚狗咁款

單日轉向

呀爺

90億成交，入面30億係700

落啦

攻落255

就到500

62787

多謝700 賺左15格

咪啱岩啱講左，又問…

其實我都想問, 股息諮整係咩黎?

好似當個戶口去到好接近D保證金時就會收呢個, 而且個數都幾大

而SHORT LONG INTEREST就只有過夜有倉就每日都收, 唔算太多

話左阿爺靠唔著

爺爺老啦扯唔起

綠燈

牛軍high左成晚又出事

因為之前爆升嚇到好多散唔敢坐熊，大戶是但上落100點d人已經走唔切

入左牛

呃緊貨, 準備爆升

都唔知話大戶仆街好定係仁慈好
仆街在先穿頭破腳

仁慈在, 而家比位你買call

開車gogogo

qq 冇料到

人踩人都仲唔走
你想同佢過人世咩

又同布神對家左

條友成日唔追 post 唔研究成日係度問問問，已 block

屌

爺西一發力就掂

26503 揸唔揸得
近排有少少想遠離牛熊

QQ準備上290了

咁你都認得

跟布神

GUN

我都有，小注

走牛入熊

d藥股

小小地all in

呀爺準備撚狗
爆升30點

死火...點解指標又突然咁準 好驚成日fake鳩人

梗係 就係呢班人攪到布布bb 要走

買左2000股700@$280

跟

布神又靚位開倉
一入就升

今日算唔算靠晒呀爺

掉頭落啦 仲望

老美生性D啦好冇

爺西爆緊

真係爆返上 on9仔大戶

無咁快，不過我睇259頂

扯到

你老美 變左第二個爺西

港女唔跟升，好友睇路

賭船郁都唔郁

要大大力托先得

未齊人落注 定生死

10點棍

棍落

信念加揸!!!

我個隻比人搶貴左4格
不過一早走左

垃圾到

布神買升呀

屌掛住做野又miss 左道指50點

港女好廢

我真係李嘉欣你呀

走得

期低水60做咩事

真係應該琴晚就put撚柒 老美
變撚左垃圾

連横左右左右幾巴未

撚狗撚到

低水60??

搞咩

千跌之日呀

爺西真係呢 愈來愈無撚力

來回百幾點 好似世界末日咁
做乜尻

14786 23591 2隻388put都唔跟跌....好ON9

點撚樣呀 垃圾港女

垃圾港女

25800-1......

點解布神隻call無變化既

大家無發覺HSI 已經慢慢轉緊強勢?

Dllm垃圾港女

個個都牛既時候等我買熊先

佢個個係因為美股除淨 你因為咁而賺/蝕左既錢既對沖

你減數 因為你-左美股，除淨令指數細左你賺左而出黎既對沖

痴撚線
咁都唔千跌
我去警處報警有人造市

邊到、強係跌4百點？

5分係咁出針

百屌成材

支支長針

就黎一棍

琴晚好多熊軍，燈到

睇波睇太多？ 睇開邊隊？

IG提款只可入番信用卡?

上證升，港女唔升

距離行使價越遠行得越慢，你要跟就要預食大浪

QQ升 美團升 火箭上呀

1分鐘

可以paypal

港獨

千跌之日

升就十點20點
跌就50，60點
阿婆都知點玩

只要老美停止ON9
HSI 今日可以彈番300點

熊仔咁都死唔去

都係走人先，大難不死

邊D拖住...大市

想揾兩餐M記加大

見到大戶手影

700

你?

壓彈弓？

質低緊個期指

隻25941 係未開價定俾散戶玩壞咗?

準備向下 坐穩

唔知點解我硬係覺得個勢好似琴日美股咁...

今朝執格仔執得好爽

係咁抽插256

態軍準備上KFC

700升3%，都唔叫大浪？

今朝有0.015-0.018，好快比人沽爆左

壓彈弓

期個三角已經升穿啦

布神係咪食晒啦?

26420個莊走撚埋

放唔切
都係keep埋今日先

上上上

上咗架沉船

三角大師出黎未

大戶加好倉？咁跟大戶+1

熊!熊....

呢隻極限買得過..

我都冇買依隻，我午早兩日，第2隻黎

睇下點

洗唔洗咁仆街 禁撚住

點解升唔起，明明呀爺ok

大量熊證留入

有無琴晚買左qq call以為自己發左場夢?

又黎三角形

港女今日做乜唔跟爺爺

BTW, SUSAN追返條數未

無方向的256

700升10蚊都無用

high左成晚

有無牛軍一齊去ifc，高開倒插4百

低水30

似會向下炸，5，15 都轉左向下

可以上啦

25941 個莊買緊自己貨

Q牛賺左餐飯

渣GE

OK, 老美已經食番岩岩1mins 果支含撚棍
確認反彈

呀爺領軍，殺上去gogogo

開車了

你點樣睇到

BB都唔穿中線

升唔起

SHOOT了

上! 先攻 258 !

好明顯引熊啦下麻
係堅跌仲唔一野插佢兩三百，等你慢慢妹上妹落咩

升返啦

捉到依棍大戶手影

一野插左4百喎。。。。

落地獄啦。引牛

259都大阻力

低水=大戶質低
高水=大戶入貨

大戶=終極好友？

好野，我完全睇唔明點解彈上

依幾分鐘都好似唔係好跟升

睇返HSI100年走勢答到你

上返259

千跌呀買跌就贏

算做少少同步
ok la

沒晒熊! 熊! 哈!

大魔又掃QQ

啲藥股做咩鳩

你地隻小米有新聞

熊！熊！瓜

283 都嚟緊 賭船仲係0.013

咁258即食

終於有啲利好消息聽下

留意現貨同期貨差價
睇清楚邊個領軍
現貨係全面升/跌，定係用隻權重成份股去控制

加沽，熊！熊！哈！

今次真係 熊 熊 哈

隻船比人踩爆左啦

終於有一個
熊! 熊! 哈!

IT

258真係食左先算

抵撚死 將大陸果套搬過英國

小米都係升

布布

哇 隻平保發生咩事

我領悟唔到，可唔可以畫出腸

係時候熊QQ

留意差價
睇係全升/跌 定係 一兩隻升/跌
好似係

找食級係唔同d
我係sor 散

布神啲觸角
反而港女啲大戶市最啱布布玩

熊! 哈! 熊! 熊! 哈!

老美跌左成5舊
HSI 仲要升

自己參透下啦

熊! 熊! 哈!

修倒豐
Xx中午前會底見260

又我黎
熊熊哈

所有野都俾條10 天線壓住，再打唔穿真係唔會有好日子

大家388put買左邊隻?14762 23591 唔係好貼價, 388升佢就趺得好貼,388趺呢隻put都唔肯,屌.....

Qq托唔起呀
想睇升都唔得啦
向上難道高，向下qq收一收就好快
弱智都識玩

5號仔成交1億都無，資金去晒700

無理由嘅？雙十一賣出30生意，爆賣啦

叻仔

最強藍籌388一早打穿左

又有通道

邊隻升就沽邊個
熊! 熊! 哈!

Cd rom 都想屌鳩你 ，問撚完未姐，aastock自己搵啦 DLGH

納dee都回緊

要針了

呢條撚樣好煩 剩係問問問

又棍上

想研究下點解會唔貼價姐。。

不過唔敢執
都係坐定定

傻鳩期指大戶
儲一陣又想爆上去

295要睇下佢合股供股先有機會

明明股災都升

受教了

全世界都紅晒，得呀爺爆升

牛軍總司令

美女熊港女想B timing真係錯哂, 好撚難玩

升乜野阿

爺西撚狗戰記

阿爺又爆廿點

好似有排行喎

其實係好矛盾

開車

好疑惑
係咪會變咗之前相反咁朝早牛三夜晚熊一
開市就向下刷

258即將到位

數錢啦

上呀

又行range?

爺爺大大力

話左態軍今日要去KFC

今朝走哂熊反左手
信念

朝早put美女夜晚放 夜晚call港女朝早放

布神259前可食用一轉？

唉琴晚山頂+1

一大棍

報告總司令，報告總司令，大軍應該冷靜

早走左

第一次攻擊258

美團開車 上$70

唔睇了 玩 rdr 2

誰人大大力，誰人造市大大力

贏就好

258掂一下即回

熊軍頂住

我無睇嫁巴打

賺埋都唔夠隻外賣仔輸

斬手指止蝕

All in call

我睇跌sor

以前都係同步，而家分開玩真係好難捉摸

美琪個45度上升軌好靚
港女妳學下人啦

thx布兄 又賺

黃昏之星？

我都早走左Call
賺少5格

100格

上次打電話升1000點
寫信就唔升

你邊隻 有5格咁多
我26401

食半先

清 玩到邊

屌買錯咗
股王真係股王跟升第一
新2318

行range想反手，定係等佢落25500再牛？

第二次攻擊 258，穿左

棍

期指轉燈

失守了 258打穿埋

12740
騰Call 0.024入

上到258好死翻落去下

引牛

仲係低水咁多

成交金額 7.65千

上呀 大戶加油

又吉倉，坐下先，前幾日豬到驚

唔好升咁多啦

玩緊chapter 2, 幫個阿伯追完數

自己走緊上雪山捉白馬

玩左無幾耐咋 番工無時間玩...見今日放假咪玩下

反手不如買個股put做第一注先 升到26000我都係打算咁

吉倉等位入

等圖XX反手

後悔25820冇入熊

慢慢草call算

幾時有online 啱啱開始 ch3就無玩 呢幾日掛住炒老美

打穿3次既話會係...

11月23號好似係

呂布條垃圾幾時敗走

27000見

仙call

27000就B浪啦

劍指3幻3

夾死我

點解期會keep住低水

要求唔高265先

係咪好大機會今日先 頭先早走左啲 call

大户撚狗市 chok上chok落

大戶推緊現貨 等緊期貨跟上？

明明綠燈轉眼變成紅燈

早走左牛 岩岩搵隻熊汁番幾格 super la

太仙果啲我驚佢升唔得多 入啲3-4仙算

24515

唔係話出左隻game大約一個月後會出online咩

都係為左online而買

低水係為左收貨

FF緊一件事，如果侵仔g20話唔打trade war
再下星期反口，會唔會一次過行晒bc浪

話時話我上網睇過話b浪最長有9個月

向下衝緊

夾撚死人

B浪係27800-29000

如果指數壓住，但又唔穿250

好有理由懷疑大戶係收緊貨

穿250先可以睇再落，好似23800咁

不過我地同個底已經好接近

係時間慢慢收集call輪

我上網睇就話最長有機會大半年

冇咩機會 兩個月應該完

爺西又撚狗

屌米

快既2-3個月

小米終於落

如果係，依家入 put 搏唔過啊 好易變牆紙

留意下中小形股